Шелдон, Леонард, Воловиц, Кутрапалли и Пенни стоят в очереди за «двойной колой». Как только человек выпьет такой колы, он раздваивается и оба становятся в конец очереди, чтобы выпить еще стаканчик. Напишите программу, которая выведет на экран состояние очереди в зависимости от того, сколько стаканов колы выдал аппарат с чудесным напитком. Например, если было выдано только два стакана, то очередь выглядит как:
[Volovitc, Kutrapalli, Penny, Sheldon, Sheldon, Leonard, Leonard]
